3千樓下notebook，請出招

Chromebook